英國旅行想睇波 求答

是咁的 屋企人黎左英國旅行揾我
老豆撐左阿仙奴30年 佢話聽日有主場比賽想去睇
請問咁急邊到有得買飛 eticket嗰啲
就算冇有冇巴打有球場附近既酒吧介紹 俾老豆感受下主場氣氛
冇睇開波所以唔識 求巴打解答

門口買黃牛

到時買？ 貴幾多到

viagogo
有啲eticket買完print出黎就入得場

買啦
不過要買佢個membership 29鎊only
點都平過買黃牛
啲飛佢腥email比你
Print出嚟

歐霸唔會爆既 放心

聽日就係會趕唔切？